駱文捷離開TVB

April
以後都無得再係電視新聞到見你可愛臉容
明明咁可愛
April
永遠都咁鍾意你

一般貨色 中下質素

垃圾臭雞嫁俾警犬
有人唔做做狗乸

呢個真

唔準你咁講April
April咁可愛